連登仔開始擔心美國 係咪太睇唔起美國人

就算美國打緊內戰 仍然可以1v3 中國+俄羅斯+北韓
幾時需要到你地擔心

你以為美帝個名係白叫？

美國黑警係要俾人屌下
年年都咁

侵侵同大部份美國人態度一樣 支持示威者訴求
但反對趁火打劫商場同燒車等犯罪（雖然大多數都有保險
而且四個警察已經被解職 其中個黑警被告三級謀殺
表面問題 已經解決得7788

剩低警察問題就係改革警察部門
可以削弱警察執法權 或者重組警察部門
至於最深層種族歧視問題
需要美國國會設立更多新法律去具體保障黑人人權

補充番 一級謀殺先係最高級

唔擔心美國國力同地位有任何轉變，只係擔心拜登當選，到時就唔係兩強對決，而係兩強合作

未就係
啱啱先仲成功射咗隻火箭同兩個太空人上ISS

其實唔止年年 係無日無知 不停發生緊
只係有冇上新聞咁解